msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: slimetranslations\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-04 10:01+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-29 14:12\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: slimetranslations\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 585775\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /AlchimiaVitae/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 2957\n"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/AlchimiaUtils.java:48
msgid "&b&oExtract using the Soul Collector"
msgstr "&b&o使用靈魂收集者提取"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/AlchimiaUtils.java:52
msgid "&b&oInfuse using the Plant Infusion Chamber"
msgstr "&b&o透過植物浸液室進行注入"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/AlchimiaUtils.java:56
msgid "&b&oCrystallize using the Experience Crystallizer"
msgstr "&b&o使用經驗結晶機來結晶化"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/AlchimiaUtils.java:60
msgid "&b&oFabricate using the Divine Altar"
msgstr "&b&o使用神聖祭壇製造"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/AlchimiaUtils.java:64
msgid "&b&oBrew using the Cosmic Cauldron"
msgstr "&b&o使用宇宙鍋釜釀造"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/AlchimiaUtils.java:68
msgid "&b&oInfuse using the Altar of Infusion"
msgstr "&b&o使用灌注祭壇注入"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/AlchimiaUtils.java:82
msgid "&6Alchimia Vitae &7- &2General"
msgstr "&6煉金術自傳 &7- &2一般"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/AlchimiaUtils.java:86
msgid "&6Alchimia Vitae &7- &5Transmutation"
msgstr "&6煉金術自傳 &7- &5煉金術"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/AlchimiaUtils.java:90
msgid "&6Alchimia Vitae &7- &dInfusion"
msgstr "&6煉金術自傳 &7- &d注入物"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/AlchimiaUtils.java:94
msgid "&6Alchimia Vitae"
msgstr "&6煉金術自傳"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/AlchimiaUtils.java:121
msgid "<blue> (<italic>AlchimiaVitae<blue>)"
msgstr "<blue>（<italic>煉金術自傳</italic><blue>）"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/listeners/infusion/TotemListener.java:81
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/listeners/infusion/TotemListener.java:118
msgid "<green>There "
msgstr "<green>現在已有 "

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/listeners/infusion/TotemListener.java:83
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/listeners/infusion/TotemListener.java:209
msgid "is 1 totem"
msgstr "1 個"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/listeners/infusion/TotemListener.java:84
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/listeners/infusion/TotemListener.java:210
#, java-format
msgid "are {0} totems"
msgstr "{0} 個"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/listeners/infusion/TotemListener.java:86
msgid " stored in the Battery of Totems."
msgstr "圖騰在圖騰電池之中。"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/listeners/infusion/TotemListener.java:96
msgid "<red>There is no more space for this totem!"
msgstr "<red>已經沒有空間可以裝入此圖騰！"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/listeners/infusion/TotemListener.java:116
msgid "<green>Your totem has been added to the Battery of Totems."
msgstr "<green>你的圖騰已加入到圖騰電池中。"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/listeners/infusion/TotemListener.java:120
msgid "is now 1 totem"
msgstr "1 個"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/listeners/infusion/TotemListener.java:121
#, java-format
msgid "are now {0} totems"
msgstr "{0} 個"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/listeners/infusion/TotemListener.java:123
msgid " stored."
msgstr "圖騰在圖騰電池之中。"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/listeners/infusion/TotemListener.java:207
msgid "There "
msgstr "現在剩餘 "

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/listeners/infusion/TotemListener.java:212
msgid " left in the Battery of Totems."
msgstr "圖騰在圖騰電池中。"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:32
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AbstractCrafter.java:57
msgid "<gradient:#ff68fc:#ff9a5c>Input</gradient>"
msgstr "<gradient:#ff68fc:#ff9a5c>輸入</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:35
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:38
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AbstractCrafter.java:60
msgid "<gradient:#39f792:#5c95ff>Craft</gradient>"
msgstr "<gradient:#39f792:#5c95ff>製作</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:35
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AbstractCrafter.java:60
msgid "&aClick to craft"
msgstr "&a點擊製作"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:41
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AbstractCrafter.java:63
msgid "<gradient:#5cb8ff:#39f7e1>Output</gradient>"
msgstr "<gradient:#5cb8ff:#39f7e1>輸出</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:46
msgid "<gradient:#6baefa:#7145b0>Soul Collector</gradient>"
msgstr "<gradient:#6baefa:#7145b0>靈魂收集者</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:47
msgid "&bExtracts souls"
msgstr "&b提取靈魂"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:48
msgid "&7Killed mobs will drop souls"
msgstr "&7殺死生物將掉落靈魂"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:49
msgid "&73x EXP drops from all mobs"
msgstr "&7所有生物掉落額外三倍經驗值"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:50
msgid "&7Wither-related mobs will"
msgstr "&7凋零相關的生物將會"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:51
msgid "&7drop additional souls"
msgstr "&7掉落額外的靈魂"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:52
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:65
msgid "<gradient:#549c64:#1de078>Plant Infusion Chamber</gradient>"
msgstr "<gradient:#549c64:#1de078>植物浸液室</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:66
msgid "&bInfuses plants with dark"
msgstr "&b使用魔法顆粒與凝魂"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:67
msgid "&bor light energy using"
msgstr "&b對植物注入光或暗"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:68
msgid "&bMagical Lumps and Souls"
msgstr "&b魔法能量"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:72
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:82
msgid "Machine"
msgstr "機器"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:76
msgid "<gradient:#50fa75:#3dd2ff>Experience Crystallizer</gradient>"
msgstr "<gradient:#50fa75:#3dd2ff>經驗結晶機</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:77
msgid "&aForms experience into a crystalline,"
msgstr "&a將經驗轉化為結晶、"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:78
msgid "&adurable, and stable form"
msgstr "&a耐用且穩定的型態。"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:87
msgid "<gradient:#6baefa:#7145b0>Condensed Soul</gradient>"
msgstr "<gradient:#6baefa:#7145b0>凝魂</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:88
msgid "&bA soul, condensed into an orb"
msgstr "&b一個靈魂，凝聚成一顆球"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:89
msgid "&9&oPerhaps there is a way"
msgstr "&9&o也許有方法"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:90
msgid "&9&oto manipulate its power..."
msgstr "&9&o能夠操縱它的力量……"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:91
msgid "Raw Magic Resource"
msgstr "原始魔法資源"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:103
msgid "<gradient:#2ddae0:#31f876>Plant of Light Magic</gradient>"
msgstr "<gradient:#2ddae0:#31f876>光魔法植物</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:104
msgid "&aRadiates an empyreal glow"
msgstr "&a散發出崇高的光芒"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:105
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:120
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:134
msgid "Base Magic Resource"
msgstr "基礎魔法資源"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:117
msgid "<gradient:#ff5555:#ffa012>Plant of Dark Magic</gradient>"
msgstr "<gradient:#ff5555:#ffa012>暗魔法植物</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:118
msgid "&cIt's taking in a bit too much"
msgstr "&c它吸收太多光線，"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:119
msgid "&clight to be photosynthesizing"
msgstr "&c不適合進行光合作用"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:132
msgid "<gradient:#50fa75:#3dd2ff>Experience Crystal</gradient>"
msgstr "<gradient:#50fa75:#3dd2ff>經驗結晶</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:133
msgid "&aCrystallized."
msgstr "&a結晶化。"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:146
msgid "<gradient:#2ddae0:#31f876>Light Essence</gradient>"
msgstr "<gradient:#2ddae0:#31f876>光之精華</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:147
msgid "&aPulsates with luminescence"
msgstr "&a散發光芒脈動"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:148
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:155
msgid "Processed Magic Resource"
msgstr "加工魔法資源"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:152
msgid "<gradient:#ff5555:#ffa012>Dark Essence</gradient>"
msgstr "<gradient:#ff5555:#ffa012>暗之精華</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:153
msgid "&cAbsorbs light like a"
msgstr "&c像海綿吸水般"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:154
msgid "&csponge absorbs water"
msgstr "&c一樣的吸收光線"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:159
msgid "<gradient:#2ddae0:#31f876>Illumium Ingot</gradient>"
msgstr "<gradient:#2ddae0:#31f876>光明錠</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:160
msgid "&aIt energetically effuses light in your hand"
msgstr "&a在你手中散發出充滿能量的光芒"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:161
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:175
msgid "Enriched Magic Resource"
msgstr "強化魔法資源"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:173
msgid "<gradient:#ff5555:#ffa012>Darksteel Ingot</gradient>"
msgstr "<gradient:#ff5555:#ffa012>暗鋼錠</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:174
msgid "&cIt radiates... with darkness?"
msgstr "&c它散發著……無盡的黑暗？"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:189
msgid "<gradient:#ff5555:#ff6cfd>Divine Altar</gradient>"
msgstr "<gradient:#ff5555:#ff6cfd>神聖祭壇</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:190
msgid "&5A sacred apparatus for the"
msgstr "&5一個用於進行"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:191
msgid "&5performance of ancient rituals"
msgstr "&5古老儀式的神聖裝置"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:192
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:212
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:296
msgid "Altar"
msgstr "祭壇"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:196
msgid "<gradient:#ff6745:#ff5555>Molten Mystery Metal</gradient>"
msgstr "<gradient:#ff6745:#ff5555>熔融神祕金屬</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:197
msgid "&6A conglomerate of different metals"
msgstr "&6一種由不同金屬組成的聚合物"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:198
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:204
msgid "Transmutation Resource"
msgstr "轉化資源"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:202
msgid "<gradient:#ff6745:#ff5555>Mystery Metal Ingot</gradient>"
msgstr "<gradient:#ff6745:#ff5555>神秘金屬錠</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:203
msgid "&6Contains many metals"
msgstr "&6內含了多種金屬物質"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:210
msgid "<gradient:#57ebbe:#f6fa2a>Cosmic Cauldron</gradient>"
msgstr "<gradient:#57ebbe:#f6fa2a>宇宙鍋釜</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:211
msgid "&2An altar for brewing advanced potions"
msgstr "&2用於釀造藥水的進階祭壇"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:218
msgid "<gradient:#6274e7:#8752a3>Potion of Osmosis</gradient>"
msgstr "<gradient:#6274e7:#8752a3>滲透藥水</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:220
msgid "&6Absorbs your potion effects"
msgstr "&6在&e右鍵點擊&6時將"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:221
msgid "&6and stores them in a bottle on &eRight Click"
msgstr "&6你身上的藥水效果存入瓶中"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:222
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:254
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:287
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/potions/PotionOfOsmosis.java:71
msgid "Potion"
msgstr "藥水"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:252
msgid "<gradient:#2ddae0:#31f876>Benevolent Brew</gradient>"
msgstr "<gradient:#2ddae0:#31f876>仁慈釀造</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:285
msgid "<gradient:#ff5555:#ffa012>Malevolent Concoction</gradient>"
msgstr "<gradient:#ff5555:#ffa012>惡毒的混合物</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:292
msgid "<gradient:#f78770:#ff607b>Altar of Infusion</gradient>"
msgstr "<gradient:#f78770:#ff607b>灌注祭壇</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:293
msgid "&5Adds powerful effects to tools"
msgstr "&5對物品新增強大的效果"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:294
msgid "&7Only works on gold, iron, diamond, netherite and"
msgstr "&7僅對鐵、金、鑽石、獄髓的裝備有用"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/AlchimiaItems.java:295
msgid "&7gear, as well as fishing rods, bows, and crossbows"
msgstr "&7同樣也能在釣竿、弓和弩上用"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/Setup.java:64
msgid "&bAny Mob"
msgstr "&b任何生物"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/Setup.java:65
msgid "&7Wither Skeletons and"
msgstr "&7凋零骷髏和"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/Setup.java:66
msgid "&7Withers have a chance"
msgstr "&7凋零將會有"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/Setup.java:67
msgid "&7to drop more souls..."
msgstr "&7額外的機率掉落更多靈魂……"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/Setup.java:177
msgid "Manipulation of life force"
msgstr "操縱生命"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/Setup.java:182
msgid "Powerful plants"
msgstr "強大的植物"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/Setup.java:187
msgid "Powerful powder"
msgstr "強大的粉末"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/Setup.java:192
msgid "Pure crystalline energy"
msgstr "純粹的結晶能量"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/Setup.java:197
msgid "Mystical metals"
msgstr "神秘金屬"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/Setup.java:202
msgid "The Ancient Altar's lost cousin"
msgstr "古代祭壇的失散兄弟"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/Setup.java:207
msgid "Amalgam"
msgstr "混合物"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/Setup.java:212
msgid "Advanced brewery"
msgstr "進階釀造"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/Setup.java:217
msgid "Absorbing and reflecting"
msgstr "吸收和反射"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/Setup.java:222
msgid "A blessing from Gaia herself"
msgstr "蓋亞女神親自賜予的祝福"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/Setup.java:227
msgid "A demonic liquid"
msgstr "一種惡魔液體"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/Setup.java:232
msgid "Infusion"
msgstr "注入物"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AbstractCrafter.java:201
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:265
msgid "<red>That recipe is invalid!"
msgstr "<red>無效配方！"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:83
#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:85
msgid "&a&oA gold, iron, diamond,"
msgstr "&a&o金、鐵、鑽石"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:83
msgid "&a&oor netherite axe or sword"
msgstr "&a&o或是獄髓的斧頭或劍"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:84
msgid "&a&oA bow or crossbow"
msgstr "&a&o弓或弩"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:85
msgid "&a&oor netherite hoe"
msgstr "&a&o或是獄髓的鋤頭"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:86
msgid "&a&oA gold, iron, diamond, or"
msgstr "&a&o金、鐵、鑽石或"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:86
msgid "&a&onetherite chestplate"
msgstr "&a&o獄髓的胸甲"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:87
msgid "&a&oA fishing rod"
msgstr "&a&o釣竿"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:277
msgid "<red>There is nothing to infuse!"
msgstr "<red>沒有東西可以被注入！"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:283
msgid "<red>You cannot infuse that item!"
msgstr "<red>你不能注入此物品！"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:291
msgid "<red>This item already has an infusion!"
msgstr "<red>這個物品已經被注入過！"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:297
msgid "<red>You cannot apply that infusion to this item!"
msgstr "<red>你不能套用這個注入到此物品上！"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:309
msgid "<gray>Infusion:"
msgstr "<gray>注入物："

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:405
msgid "<red><bold>Destructive Criticals"
msgstr "<red><bold>破壞性爆擊"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:407
msgid "&c&lDestructive Criticals"
msgstr "&c&l破壞性爆擊"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:408
msgid "&4Grants a small chance to give your opponent"
msgstr "&4小機率在爆擊時"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:409
msgid "&4negative status effects on a critical hit,"
msgstr "&4給予對手負面效果，"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:410
msgid "&4as well as deal additional damage to armor."
msgstr "&4以及對盔甲的額外傷害。"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:414
msgid "<aqua>Phantom Criticals"
msgstr "<aqua>幻影爆擊"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:416
msgid "&bPhantom Criticals"
msgstr "&b幻影爆擊"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:417
msgid "&7Grants a small chance to deal extra damage"
msgstr "&7小機率在爆擊時"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:418
msgid "&7on a critical hit, which bypasses armor"
msgstr "&7忽略盔甲造成額外傷害"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:424
msgid "<dark_green>Forceful"
msgstr "<dark_green>強力性"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:426
msgid "&2Forceful"
msgstr "&2強力性"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:427
msgid "&2Grants the ability to fire arrows that"
msgstr "&2給予在發射箭矢時"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:428
msgid "&2travel further and deal more damage"
msgstr "&2能夠飛的更遠與造成更多傷害"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:432
msgid "<red>Healing"
msgstr "<red>治療性"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:434
msgid "&cHealing"
msgstr "&c治療性"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:435
msgid "&cGrants the ability to heal hit"
msgstr "&c給予能夠在擊中目標時"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:436
msgid "&ctargets instead of harming them"
msgstr "&c治療而不是傷害它們"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:440
msgid "<light_purple>True Aim"
msgstr "<light_purple>真實瞄準"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:442
msgid "&dTrue Aim"
msgstr "&d真實瞄準"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:443
msgid "&5Grants the ability to fire arrows"
msgstr "&5給予能夠發射出箭矢"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:444
msgid "&5that are not affected by gravity"
msgstr "&5而不受到重力影響"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:448
msgid "<dark_red><bold>Volatility"
msgstr "<dark_red><bold>揮發性"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:450
msgid "&4&lVolatility"
msgstr "&4&l揮發性"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:451
msgid "&cGrants the ability to shoot fireballs"
msgstr "&c給予能夠發射火球的能力"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:457
msgid "<gold><bold>Battery of Totems"
msgstr "<gold><bold>圖騰電池"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:459
msgid "&6&lTotem Battery"
msgstr "&6&l圖騰電池"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:460
msgid "&6Stores up to 8 Totems of Undying which will resurrect you"
msgstr "&6儲存最多八個能讓你復活的圖騰"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:461
msgid "&eStore a totem by &7&lShift-Right-Clicking &ewhile holding"
msgstr "&e當穿戴著有注入此注入物的盔甲時"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:462
msgid "&eone and while an infused chestplate is worn"
msgstr "&e拿著不死圖騰按 &7&lShift-右鍵點擊 &e來儲存"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:468
msgid "<green>Knockback"
msgstr "<green>擊退性"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:470
msgid "&aKnockback"
msgstr "&a擊退性"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:471
msgid "&aPushes targets away instead"
msgstr "&a將目標推開"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:472
msgid "&aof pulling them towards you"
msgstr "&a而非拉近你自己"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:478
msgid "<green>Automatic Re-plant"
msgstr "<green>自動化重種"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:480
msgid "&aAutomatic Re-plant"
msgstr "&a自動化重種"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:481
msgid "&2Grants the ability to automatically replant"
msgstr "&2給予自動重新種植"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/crafters/AltarOfInfusion.java:482
msgid "&2fully grown crops when harvesting them"
msgstr "&2完全成熟的農作物"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/general/SoulCollector.java:42
msgid "<red>You cannot hurt a player using the Soul Collector!"
msgstr "<red>你不能使用靈魂收集者傷害玩家！"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/potions/PotionOfOsmosis.java:53
msgid "<red>There are no effects to absorb!"
msgstr "<red>沒有藥水效果可以被吸收！"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/potions/PotionOfOsmosis.java:68
msgid "<gradient:#6fe3e1:#53e6a6>Coruscating Potion</gradient>"
msgstr "<gradient:#6fe3e1:#53e6a6>閃耀藥水</gradient>"

#: main/java/me/apeiros/alchimiavitae/setup/items/potions/PotionOfOsmosis.java:70
msgid "<green>Created from a <gradient:#6274e7:#8752a3>Potion of Osmosis</gradient>"
msgstr "<green>由</green><gradient:#6274e7:#8752a3>滲透藥水</gradient><green>製作而成</green>"

